應該向星期日遊行攞大聲公播聖詩！

眾所周知，聖詩，尤其是英文嘅聖詩最能感化人心，所以為咗反送中遊行嘅和平，我哋應該播放聖詩比木木奠同犬聽，等佢哋可以得到心靈嘅平靜。同時呼籲身邊基督徒同天主教徒嘅朋友參與完崇拜同彌撒一齊嚟唱聖詩同祈禱

願主與你們同在
主佑各位
主佑香港

推

Sing Hallelujah to the lord

My Peace

Amazing Grace

I sing a song to you lord

All things bright and beautiful

10000 reasons

Pushhh

識貨

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動